訓咗一星期 想問gme上咗30000未？

利申 10000股
唔貪心 set咗25000放
係唔係訓醒數錢
今日周秀娜都有得屌

約咗經紀聽日睇樓了

10000000啦

邊棟跳都咁講究 買完gme提升成個人生活既層次 羨慕羨慕

今晚SS

你依家冇，但將來會有
成個人chill咗

買牛熊輸咗200萬 你問我答

兄弟爬山 反正唔係我坐監